布達佩斯/布拉格兌換現金問題

各位, 本人會嚟緊去布達佩斯同布拉格自由行, 想請問吓香港邊度有得兌換呢個國家貨幣??

因為想喺香港兌換定先出發去呢兩個國家

感激感激~~

去到當地車站先換，袋住d歐羅夠晒

布拉格既atm直接有得禁czk

唱euros 去果邊換
一係㩒機 （Plus / cirrus)
銀聯睇你好唔好彩
仲有佢地有啲未必accept 晶片卡

上次去捷波俄都係用euro 唱

嗰陣去都剩係唱歐羅
當地先唱 完全冇問題
其實錢唔使唱好多 card 個rate 有時仲好 仲大把地方收卡

直接提款啦當地連銀聯都唔少
再唔係帶定歐羅去換

當地用euro唱，or德國近捷克果邊d bank都有得唱

多謝各位回覆, 咁小弟應該唱定少少歐羅先~~

唔該晒

Budapest 同 prague 大部份地方都可以直接用euro

個匯率好差

香港應該唔多地方有

個人覺得銀聯㩒機最抵
我個地方我都去過一落機場一定有機㩒
好過係嗰邊兌，費時比人呃

其實好過街邊 /同街邊差唔多
街邊d舖好多時收手續費 收完同㩒機差唔多
冇手續費個率又差
而且冇假銀紙風險

Budapest 有間叫OTP 銀行ge ATM可以用銀聯禁 福林
如帶現水就可以用歐羅去到當地換

講緊㩒機

Budapest
四圍都有銀聯提款機

布拉格去市中心個間換, 自己Google, 好多人都推介個班

我上年去Budapest同Praha都係用euro換當地錢
我喺Budapest就去間叫correct chance
算係幾高rate

布拉格換錢就真係小心
唔好見高rate就換
佢換超過金額先係顯示果個rate
同埋間間啲手續費都唔一樣

prague推介central post office隔離個間
個rate相對幾靚
而且多人用開推介

當地唔好比Euro 蝕水蝕到喊